我唔信大家係老鼠安會忍到

首先老鼠安同賓妹成件事係錯晒 賓妹直頭係最仆街個件
但老老實實 老鼠安都年過半百 無神神有條後生20年又大波既囡囡送到上門點忍
靚唔靚就後話
成件事最戇鳩係兩條友公眾人物係車入面已經旁若無人咁第個唔識既人
真係當人傻架咩
偷食都唔醒水D

如果你有伴侶 唔係應該愛對方考慮佢感受咩？
就算想屌 都會知道伴侶會傷心 或者記得之前承諾會愛佢

如果你咁講係咪個個有家庭嘅男人有後生女姣自己就一定屌？

發姣個個同受溝個個都一樣咁衰，唔係話邊個開始先就有問題多啲

承諾 邊對情侶一開始唔係話最愛對方阿？
邊對夫妻結婚唔係講乜一生一世 永結同心
最後咪一樣分手 離婚
賓妹仆街係佢又扮晒fd 又係ig留晒言
你估佢兩個第一次咩 都唔知偷左幾耐情啦

咁你老豆老母離左婚未

你講到個個都冇定力咁

出黎做野大把呢啲姣女人
佢地覺得媾有婦之夫或有女朋友既男仔有成功感
覺得咁樣好好玩 以搞到人分手為樂

雖然係有一批男人好冇定力
但都仲有好多男人會諗起最愛既人
知道做錯左就會傷到另一伴
知道唔可以因為一時引誘而做對唔住另一伴既事

唔係個個都咁抵唔住引誘

我們都係老鼠安

係 大撚把人搶人老公 搶人條仔啦 仲要大多數都搶到
唔係話無既 忍到手得好少囉
我諗10個有2個到啦
仲要呢類臭西大把招出來搶人條仔

賓妹姣安仔只係導火線
另一半平時都唔係咁和睦先會咁

調翻轉個老婆係淫Kay?
可能件事都唔同

你係咪誇張晒
其實男人都會追求穩定嘅家庭/關係
如果好似你咁講有女就屌咁去叫雞咪得囉
使乜去拍拖結婚